【 應承我，下次俾人打，唔好報警，ok？】

(搵左好多圖搞到爆左字想直接睇主題可拉到#2，thanks)

由細到大，老媽子都教我
遇到咩事俾人哈，要搵差淫叔叔幫我，捉晒d壞人

就好似琴晚荃灣，有巴打俾福建佬用鐵通追打呀

打左好幾位巴打，終於有較勇武巴打肯反擊
反擊工具都係好和平既遮同行山棍

現場巴打向接送呢兩個福建佬既的士，搜到大量鐵通同頭盔

大家記唔記得夜晚有班攞住國旗同鐵通向荃灣周街行既白衫佬呀 如無意外呢架的士就係其中一架運送武器俾白衫黑社會既物資車

仲要唔知點解呢，tvb拍到有警賊向的士度攞走左個疑似防暴盾牌既野喎

番番正題先
最後終於有正賤既公僕警賊縮縮黎啦
大家估下佢做左咩？

佢主動獻出私家毛巾俾福建佬抹汗呀
好暖男好好仔呀

仲幫佢調停

有成6個警賊叔叔保護佢

最後仲護送佢上救護車
Source:

警賊縮縮真係好nice好友善咁對待現行犯/疑犯呀
類似事件包括
7.21 元朗圍村白衫人

7.21 結果：
有警賊縮縮傍住+鐵通呼喝記者，係威既

八鄉分區指揮官李漢民搭晒膊頭：
「心領既！」
「唔洗擔心！」

8.11 北角福建人

8.11 結果：
警狗同福建人friend到咬耳仔又握手

係呀！
你俾人挑釁、俾人打、俾人騷擾
警狗到場，拉左你，放走人
仲要周而復此
留意呢2條消息既時間，警狗放生鄉音人士2次呀

意唔意外！？
驚唔驚喜！？

大家記唔記得
我地前線義士同一般示威者係點比人拉？

拉完打完仲要無得上救護車，送去新屋嶺，延遲送院，期間唔比你聯絡律師家人、仲要唔比醫生睇你

大家記唔記得
社工/FA/記者/普通路過既街坊係點俾警狗拘捕打傷呼喝呀？
社工：

FA：

Source:

記者：

路過街坊：

總結以上，煩請各位唔好再咁傻咁天真
以為有事報警搵警察就有人幫你
宜家香港已經唔係我地認識既香港
警察唔再係正義公義既代表
五大訴求一日未達到，一日未有獨立調查委員會，大家唔好輕易報警
因為
警狗好大機會拉番你轉頭

Source:

可能你會問
：「下？我俾人打喎！就咁由得佢放佢走？」
：「你報完警都一樣係放佢走嫁咋！」

Um, 或者未100%，但有80%會放走(仲係英勇溫柔咁護送)佢，另外仲有30%會拉番你轉頭添睇你搏唔搏啦

：「唔報警咁可以點啊？ 真係由呢班仆街藍絲打完我地仲逍遙法外咩？」

大家出到黎，都有番咁上下成熟，都成年人啦
有咩事咪五五六六自己拆掂佢囉

求人不如求己呀
團結就是力量
我地既力量，絕對大於廢中廢老藍絲
8.5 北角福建幫打示威者
條片好好J好療癮紓壓

當然要記住，Be water

所以各位，應承我
下次比人打，唔好再報警，ok？
邊個再報警，罰抄下面100次！

香港警狗無公義，放生藍絲最容易香港警狗無公義，放生藍絲最容易香港警狗無公義，放生藍絲最容易香港警狗無公義，放生藍絲最容易香港警狗無公義，放生藍絲最容易

Push

真係屌出聲

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

借位用下

831 和你勇

私了 無鏡頭hit and run , 仲叫popo 拉自己係咪on 9

push

推

應承我下次不要俾人打
遇襲要自衛
39分鐘足以致命
不要犧牲

光復香港, 時代革命, 長期作戰, 全民抗爭!!!!!!! (全民製作抵制名單 )

大家當警犬係黑社會咁打就得

最怕俾人打完仲要俾人拉
施襲者同警狗搭住膊頭仲企向隔離恥笑你

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

戰爭時期
不㓕敵只會被敵滅

私了 仲有出黎示威既巴打 驚差佬唔緊要 見到有黑社會 麻煩大家狠狠地 大大力 往死裹打

班黑社會 你唔打到佢驚 打到佢怕 係無用的

報警只會令自己更危險

推佢老母呀

我聽個發夢既朋友講，當時天橋有部分人去搵交通黑警幫手，佢心諗：仆街 一陣黑警又放人，最後劇情按劇本去行

真係劇本
個打人藍衫都係黑警黎！（見#4
大家下次唔好報警，亦建議身邊既人唔好報啦
有咩問題自己解決仲好啦

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

報警? 不了，私了

私了算

講咗好耐

推！唔好報警！！

可能好多人當時會hand左機空白左
我覺得有人肯嗌就好好多
搵定幾個堅係想還手嘅

然後一齊嗌啲指令/口號
還手，救人，一齊上，幫手！

又一單呀屌
尚德連儂牆事件 原告變被告！！！

私了呀

推 報警會原告變被告

話我黑心都係咁講,邊個再報警就死全家

獅鳥，往死裡打

朕批准你哋，往死裏打

推啊仆街！！！
手足唔好再傻豬 唔好再自掘墳墓

路過見到要幫拖
唔好食花生！

出咪個街坊po ,5/10人圍一隻狗
唔只搶番晒啲人返嚟
仲可以揼實班畜生冚家剷
都冇人應我機

要識得保護自己！

係佢地打人先
而且仲有可能打死我地
我地反擊只係岀於自衛

香港人就係咁撚天真先落得如此下場

傻鳩先報警，
出街記住帶口罩眼罩，
落雨帶遮，
做應該做嘅事

我都唔明點解荃灣打人的士仲可以行住走

仲阻住私了個D真係一定要俾人扑兩棍先知味道

唔好報警 還拖得啦

除非班藍屍黑社會 出刀斬傷人要叫白車同報警

其他一律私了

你老母班死賤種狗

私了

報警正on9

始終嗰日算多和理非 佢地唔打得既情況下覺得報警先係最好既解決方法 但當然係人都知要點做啦勇武開嗰班實明既 佢地保家衛國既時候香港人咪鏟除外來物種

對方多人就走。

如果對方少人既，

呢個好似警察做pt來

佢仲要停一停等埋d鄉黑

怕太重手會打死啲廢老或者暈咗
有咩身體部位可以大力打？
有諗過私了屈手腳，整斷手指

先撩者賤，下一句係

同一個老細 係有特權

good

要令佢地知代價

膝頭哥 斷左一隻腳 仲有一隻

721
811

7個死諫
2個爆眼
30個骨折殘廢
800個政治拘捕

咁重要都推唔上熱門

屌，琴晚先傳話有人報警，結果又係拉哂兩邊

push!!!

心機post, 幫推

推，私了

求人不如求己 團結就是力量

推！要私了

推 報警無撚用

遇襲要自衛呀！
報警沒撚用架！

真心，唔好報警，私了
唔撚洗講道理

支持私了

唔好意思借個位

差狗表面兩邊各打50大板一齊拉，實則私底放生藍友/愛黨國人士
所以要hit and run，唔好信差狗

冇問題！還手直至佢地驚！

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *800幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!